[小鳳姐很忙]經民聯油尖旺區議員莊永燦病逝 終年66歲

《明報》從多個消息來源獲悉，經民聯油尖旺區議員莊永燦昨晚因病去世，終年66歲。區議會換屆選舉明年11月舉行，政界估計，今次議席出缺，將要舉行補選。

莊永燦黨友陳少棠向本報證實消息，他對莊永燦離世感到突然，指莊近半年前證實患癌，昨晚11時半於浸會醫院因肝癌離世，經民聯正聯絡其家人提供協助。陳少棠表示，相信經民聯未來會派人參加議席補選，但強調目前不會考慮此問題，會先處理好莊永燦的身後事。

經民聯指，莊永燦「致力以法律專業知識幫助街坊解決疑難」，形容他辭世「是聯盟（經民聯）和香港的一大損失」。該黨對莊永燦離世表示惋惜與哀痛，對莊的家人致以深切慰問。

近來好多名人死咗
真係有點唏噓！

又一件

希望佢阿頭可以快啲落去陪佢啦

美國隻航母黎一黎沖喜就咁有效

牛奶強有人陪佢上路

經民聯

死得好

毛主席近期好寂寞

善有善報，惡有惡報，若然未報~~
建制五毛……